Проект закрыт, т.к. найден достойный аналог ( http://photoqt.org ), до которого
это приложение еще пилить и пилить.

================================================================================

Данный проект - это попытка создать аналог программы Fast Stone Image Viewer
под Linux ( http://www.faststone.org/FSViewerDetail.htm ).

На данном этапе реализован только просмотр изображений. Будет ли дальнейшее 
развитие пока не известно.

Поддерживаемые форматы: jpg, png, svg, gif, ico, bmp.

При написании программы был использован фреймворк Qt 5.5.